是靚午 果仁醬吞拿魚煙肉雜菌炒意粉 配 鐵觀音奶茶糯米糍 及 秦式奶茶糯米糍

粒糯米糍好噁心

要比幾多銀両？

50兩

糯米糍啲巢皮成個春袋咁

where

好正喎⋯⋯邊到買

咁平嘅

咁正，唔食百里香，轉食呢個

是
外賣自取有八折

廢事俾人話老非中

好好味咁樣

觀塘 oh my box

想食

好吸引

觀塘

search唔到嘅

我去左定廷間餐廳幫襯

一開盒個煙肉味勁香
但我覺得太乾身咗啲
油返少少會更好

睇完啲圖好肚餓

右邊好正

又駿業街呀

我起佢地雙飛

我怕你飛唔起